順水推舟 依家係全民換美金既最好時機!!!!!!!!

出糧換美金 一直都有做
但我聽番黎既聲音往往係
"你覺得有用咩"
"咁少人做唔會衝擊得到聯繫匯率"
所以一直唔多人做
但依家林奠出緊急法 令公司港豬都好似驚醒左
點解? 因為今次真真正正會影響到佢地
係時侯要加大文宣力度
全民換美金 一齊換佢老母
光復香港 時代革命

1/10

2/10

3/10

721 831 929 101 新屋嶺

去邊換好

推

小小哋換咗幾萬美金

既然大家都驚啲錢比人共產
點解唔去換美金拎美金保障下自己呢

E BANKING 有得將啲錢轉做美金先
再叫銀行留比你 搵日去櫃位拎就得
同埋有啲ATM有得禁美金出黎
但應該好快比人禁哂

721 831 929 101 新屋嶺 推

push

㩒錢呀！